## Что сделано
- Полностью реализована логика сервисов driver и location
- В сервисах есть продуктовые метрики
- Продуктовые метрики выведены на дашборды в Grafana
- В сервисах есть трейсинг, но не поддержана сквозная трассировка
- Сервисы пишут логи
- Сервис location покрыт юнит тестами, сервис driver -- нет (не успели, тестировали вручную)

## Сервис driver

### API
Лежит тут: [driver.yaml](https://gitlab.com/sblenlkj/taxi_project/-/blob/main/driver/api/driver.yaml?ref_type=heads). Немного изменено: добавлены новые коды ответа, некоторые поля становятся обязательными. 
- Используется oapi-codegen для генерации скелета API и клиента сервиса location

### Назначение водителя
Назначение водителя работает следующим образом:

1.  Хранится список водителей, которые поллят `POST /trips`.

2.  Хранится список поездок, на которые нужно назначить водителя.

3. Раз в определённый промежуток времени происходит назначение. В этот момент мы для каждой поездки идём в сервис `location` за водителями, а после отправляем им поездку.

Что можно улучшить:
1. Инфо о текущих назначениях лежит в коллекции `assignments`. Можно модифицировать модуль, отвечающий за назначения, чтобы при рестарте сервиса мы не теряли информацию о том, на какие поездки нужно назначить водителей.
2. В коллекции `assignments` у каждого назначения есть список кандидатов, которым мы уже предлагали эту поездку. Можно научить модуль назначений, чтобы он не пытался ещё раз назначить одного и того же водителя. 
